Serrini演唱會騙徒Henry Tsang C**** M** [大家小心][案已報]

事源朋友同我喺一個Facebook放飛Group度問有冇人會有Serrini 演唱會飛
一個叫Henry Tsang C**** M** 嘅人覆咗，話原價俾兩張飛我地
又俾我地睇佢買左兩張飛嘅證明，話自己買咗D14 同 16
仲見到佢買嘅飛係Serrini Patreon會員
俾完錢之後就消失得無影無蹤
都知自己蠢咗，已報案，我地想提下大家唔好好似我地咁蠢豬(應該都難)

另外都祝呀Henry早日揸兜妻離子散冇錢開飯病入膏肓

佢嘅証明

原價放真係好好人

賺夠俾D你賺呀～呀呀呀！

呃錢呃感情可恥